LMF 真係走得好前，十幾年前已經睇得好透

唔係走得前，而係d社會問題十幾年都冇解決到

你要知道我地中國人有乜唔好
我地有五千年歷史你有冇
為o左面子變成白色恐怖
你問心o個句你有冇
我想知道我地中國人有乜唔好
你話我封閉 我話我有分數
為世界貢獻又有乜唔好
係每個人最基本你做到

好撚正

Davy 訪問 講返 LMF 係點樣成立

集集都有睇
請到kz未

未 阿仁都仲未 好想睇

好睇 等睇阿Paul, mc仁.....

24/7 talk好撚正

有無人知呀華去左邊?

佢地啲歌真係一啲都唔out

係咪無可能再聽到呢類歌

正，Davy 已經玩音樂玩到灰晒

最近行cd舖見到佢地隻大懶堂大碟，雖然係復刻版但都即刻入手